原來公司愈多job愈賺錢，你時薪會愈低

咁多job你就要每日ot幾粒鐘，日薪就要除多幾份
公司就會賺客錢賺埋你既時間，冇得輸

正常workload當係同一時間一job。兩單一齊黎你當爆seed食小9個字飯，ok岩岩好勉強做曬。3單一齊黎=你手腳慢自己承擔thx🙏🙏🙏🙏🙏🙏

我既廢話已經講撚完，多謝！

EXACT7LY

咁佢一句有人同時handle到3單都大把時間
點解你會一單都搞咁耐 咁點算
所以呢D19公司就會行 計佣

如何以積極態度做奴隸？

連登仔不嬲話無錢OT=on9架啦

點解咁多公司都咁on9
係咪太多我呢亭on9仔

究竟有幾多個岩岩ot完既on9仔經過呢個po
我聽朝都要返工，共勉之

咁係你ot冇錢啫

ot補水時薪仲多wo

Design狗係咁上下啦

我放左工

公司係死既，你都係

好深奧，我太蠹，可唔可以講多d

姐係間公司係死既，千奇唔好扔感情落去。佢待你都只會係一件商品、工具、死物，高層啲人鐘意咪扔咗你。

雖然唔係咩大道理，但又好似提醒左我一d好緊要既野